卡利奧斯6分鐘失兩球,哭了

[img]

第1球佢都匣得靚嘅

拉

累利物浦無歐聯，佢抵死

不要哭吧！

好慘

笠死 識飛先救到

第一球無得怪佢,後衛咁樣比人直推放甩 出唔出都死

失晒位咁都唔關事
同埋男人老狗喊乜春

之後隊友入番夠3粒

腦震盪都幾慘

佢邊度有喊

相反 alisson 成日D人就射去佢個身度

新Joe Hart

氣場問題
呢樣野係一級同其他級龍門既分水坽
你柒下柒下 人地射手都信心大增

廢到傑志都唔收

人生就係咁

去啲再低一級既聯賽再踢番起個信心先啦

黎港超LADIU

第一球佢根本唔夠快 唔明佢出哂禁區做乜

第二球 輸佢

第一球咁快出嚟做乜

第一球太快出

先唔講第二球
第一球隊友仲追緊 佢沖出黎教埋人地點做 弱智

第1球佢隊友比人放甩1個身位 追唔到一定單刀 佢出都合理
第2球高波急墮射得又快 唔係頂級龍都好難救

屌 最衰拉莫斯

唉，好地地一個門將搞成咁 成日報導佢d失誤，佢越黎越冇信心

第一球唔關佢事既 唔出隊友都追唔到 但你咁樣出左咪柒囉 成個lloris咁衝出黎柒
第二球輸佢啦 自己企錯位 知道救唔到

最

本身就係廢啦, 得猁先會特登用廢龍 咁樣明知自己贏唔到盃都有野賴下呀嘛

有時唔撚明 又唔係單刀 有中堅係前邊
D龍企到咁出做乜鳩

試下守果個係紐亞 第一球對手一定會驚一驚先

其實第二球企小禁區邊算唔算特別出?

佢咁樣衝出黎係直接空門 佢唔出哂禁區 起碼仲有對手撲下

第一球太早出，使唔使出到禁區外tackle，仲有個後衛追緊，龍門o係番禁區等

睇樓主gif 第二球可能俾人打反擊，企出左

ps. 兩球都係靚波

成日喊喊喊，失波啫，駛死咩

第一球岀得一定要中，唔中實入keeper數啦
見後邊有個隊友都迫得貼可等多等封位焗對方射一邊。
咁知自己未必到先都照岀就係賭一鋪啦……

等二球見佢都係係小禁區封位都正常，似係射得靚，不過樓上講得岩…佢都真係黑仔

同我打既一樣 認同

睇到有D心酸

佢優點係反應快,
但d 企位同決定垃圾不如
門將既價值就係擺明輸得既波但要救到
易救既洗鬼咁貴買你
alison 上場對psg 就真係騷身價

但係好似反CUP左3-2 最尾果個對面龍門又係好早就出迎被笠死

第一球係早左出, 你唔係近個波, 走到咁出閘, 又遲左落腳
出人推多一腳, 再出都得 起碼入左都唔會怪你

25古一場失4-5球都未喊啦

踢其它位無左信心都仲有時間比你pick up
做龍真係一沉百踩

第二球點射 又高又急墜 個波仲要放地下射

佢有咩價值

Alisson係講緊全球第二貴

係佢企位問題姐 企咁出 根本唔洗輸 對面個進攻去到禁區頂都企到咁

佢好似800萬買返嚟 好似

我係想問點樣射到第二球咁高咁快墜嘅波

失第一球佢責任好大
咁樣鳩出迎空氣
仲要係有後衛閘緊

已經被高daddy摧毁左佢一生

佢真係一個不幸嘅門將

第二球真係太靚冇計 但第一球冇理由捉果邊 條友喺個波右邊 又係用右腳 除左繼續推向左就根本冇路走 佢訓果邊實封哂 封唔到波咪最多輸個罰球

得罪啲講句，卡膠係自己攞嚟衰。
高普咁重用佢，但佢卻一而再再而三咁辜負咗高普同成隊球隊

唉好心痛

第一球隊友俾緊壓力 應該再等多等

( Show Blocked User - 阿古路狂入150球 )

當年歐聯決賽咁柒都捱得過，今場會捱唔過？

兩球都輸佢
第一球出黎做乜
第二球企咁出

就係講緊佢無價值
靠樣賣波衫都唔work lu

第一球輸左佢啲隊友都好似回頭屌佢

來香港應該食女食到無力😓

佢點會喊，完比賽咪又擺自拍照上ig

咪係 講緊幾億人都知佢柒

第一球都算。

第二球係positioning 差。

信心盡失

兩球佢都有問題
第一球，除非單刀果個離晒腳，否則都唔應該出禁區
第二球...就係佢企得咁出人地先笠佢

第一球黎講都算合理, 但失球最大責任唔係佢, 係防守球員
第二球就係佢問題, 唔應該企咁出

仲震盪緊

認真佢咁冇信心主要都係YNWA嘅利迷屌到佢咁

唔關事啦
最衰都係拉膠